%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
\newcommand{\titolo}{tecnologie della musica elettronica}
\newcommand{\sottotitolo}{simboli per la costruzione dei diagrammi a blocchi}
\newcommand{\autore}{walter branchi}
\newcommand{\anno}{1976}

\input{stile.tex}

\usetikzlibrary{arrows}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- TITOLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\node[
  anchor=west,
  baseline,
  align=left,
  font=\fontsize{40}{40}\selectfont
  ] at (1.5cm,-2cm) [fill=none] {\titolo};
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------- SOTTOTITOLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\node[
  anchor=west,
  align=left,
  font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (1.5cm,-2.75cm) [fill=none] {\sottotitolo};
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- AUTORE ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\node[
  anchor=east,
  align=right,
  font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (32.5cm,-1.75cm) [fill=none] {\autore};
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- ANNO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\node[
  anchor=east,
  align=right,
  font=\fontsize{40}{40}\selectfont
  ] at (32.5cm,-2.5cm) [fill=none] {\anno};
%-------------------------------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------- IMPAGINAZIONE FORMATO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------- CARTA FABRIANO TECNICO 6 ---
%------------------------------------------------------------------- 250x350 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%\begin{scope}[xshift=0cm,yshift=0cm]
%   \crocino
%\end{scope}
%
%\begin{scope}[xshift=35cm,yshift=0cm,rotate=270]
%   \crocino
%\end{scope}
%
%\begin{scope}[xshift=0cm,yshift=-25cm,rotate=90]
%   \crocino
%\end{scope}
%
%\begin{scope}[xshift=35cm,yshift=-25cm,rotate=180]
%   \crocino
%\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PAGINA 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- RIGO 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- A ---
\newcommand\girad{
  \draw[very thin] (-0.6,0.6) -- (0.6,0.6);
  \draw[very thin] (-0.6,-0.6) -- (0.6,-0.6);
  \draw [->,very thin,>={Latex[length=2mm, width=2mm]}] (-0.6,-0.6) -- (-0.2,-0.2);
  \draw[very thin] (-0.6,-0.6) -- (-0.6,0.6);
  \draw[very thin] (0.6,-0.6) -- (0.6,0.6);
  \draw [->,very thin,>={Latex[length=2mm, width=2mm]}] (0.6,0) -- (1,0);
  \draw[very thin] (0,0) circle (0.3cm);

}

\newcommand\indliv{
  \draw[very thin] (-0.6,0.6) -- (0.6,0.6);
  \draw[very thin] (-0.6,-0.6) -- (0.6,-0.6);
  \draw[very thin] (-0.6,-0.6) -- (-0.6,0.6);
  \draw node[font = {\Huge\bfseries}] {VU} (0.5,0.5);
  \draw[very thin] (0.6,-0.6) -- (0.6,0.6);
}

\newcommand\ampgen{
  \draw[very thin] (-0.6,0.6) -- (0.6,0.6);
  \draw[very thin] (-0.6,-0.6) -- (0.6,-0.6);
  \draw [->,very thin,>={Latex[length=2mm, width=2mm]}] (-1,0) -- (-0.6,0);
  \draw[very thin] (-0.6,-0.6) -- (-0.6,0.6);
  \draw[very thin] (0.6,-0.6) -- (0.6,0.6);
  \draw [->,very thin,>={Latex[length=2mm, width=2mm]}] (0.6,0) -- (1,0);
  \node[isosceles triangle,
	isosceles triangle apex angle=60,
	draw,
	minimum size =0.5cm] (T60)at (0,0){};
}

\newcommand\gmic{
  \draw[very thin] (0,0) circle (0.5cm);
  \draw[very thick] (-0.5,0.5) -- (0.5,0.5);
  \draw[very thin] (0,-0.5) -- (0,-1);
}

\newcommand\cmic{
  \draw[very thin] (0,0) circle (0.5cm);
  \draw[very thick] (-0.5,0.5) -- (0.5,0.5);
  \draw[very thin] (0,-0.5) -- (0,-1);
  \draw[very thin] (67.5:0.5) -- (-67.5:0.5);
  \draw[very thin] (112.5:0.5) -- (-112.5:0.5);
}

\newcommand\kmic{
  \draw[very thin] (0,-0) -- (0,-0.707);
  \draw[very thin,fill=white] (90:0.5) -- (210:0.5) -- (330:0.5) -- cycle;
  \draw[very thick] (-0.5,0.5) -- (0.5,0.5);
}

\newcommand\rlev{
  \draw[very thin] (-0.25,1.250) -- (0.25,1.250) -- (0.25,-1.250) -- (-0.25,-1.250) -- cycle;
  \draw[very thin] (0,1.250) -- (0,1.50);
  \draw[very thin] (0,-1.250) -- (0,-1.50);
  \draw[->,very thin,>={Latex[length=2mm, width=2mm]}] (-0.707,-0.707) -- (0.707,0.707);
}

\newcommand\lspk{
  \draw[very thin] (-90:0.5) -- (-210:0.5) -- (-330:0.5) -- cycle;
  \draw[very thick] (-0.25,-0.5) -- (0.25,-0.5);
  \draw[very thick] (-0.25,-0.6) -- (0.25,-0.6);
  \draw[very thin] (0,-0.5) -- (0,-1);
}

%=============================
\begin{scope}[shift={(3,-5)}]
  \girad
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {giradischi};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-8)}]
  \indliv
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {indicatore di livello \\ (volume-unit)};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-11)}]
  \ampgen
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {amplificatore generico};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-14)}]
  \gmic
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {microfono generico};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-17)}]
  \cmic
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {microfono a condensatore};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-20)}]
  \kmic
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {microfono a contatto};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-23)}]
  \rlev
  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {regolatore di livello};
\end{scope}

\begin{scope}[shift={(3,-26)}]
  \lspk  \node[
    anchor=west,
    align=left,
    font=\fontsize{20}{20}\selectfont
  ] at (2,0) [fill=none] {altoparlante};
\end{scope}

\end{tikzpicture}
\end{document}
